台積電ADR核算市值已經超過巴郡 5517億美元全球第九企業

過氣廢老

廢老風光不再

廢老真係食屎狗
上年聽佢鳩up搞到遲左成年先入tesla

今個浪完全演繹低沽高揸

想寫封email建議廢老買TQQQ

台灣真係亞洲之光
半導體係世界未來既命脈

你早一年入 你真係財自左
窮人聽廢老講野 等乞食

點樣買台積電D股票

死廢老成日唱衰 tesla 自己唔睇好咪算 又要唱9人。 依家 Tesla 升到仆街

有傳聞廢老最近偷偷地入左少少Tesla
唔知係咪真

上星期睇到有人講 好似堅堅地

開台灣證券戶口

美股都得 tsm

又話台灣好落後

美股可以買

Tsm係team solo mid唔好水鳩人啦

Taiwan No.1

TSM TSM TSM

定係入左部tesla坐咋

入部Tesla咪仲明顯

地方細又冇資源
唔玩科技重可以玩乜
就好似沙地咁
係香港咁撚ON9 冇地學人玩地產

TSM